有無人好鐘意聞火柴味？

我會周不時買定一打火柴返屋企
「嚓」一聲，
每次枝火柴點著個下嘅爆發，
都會令我既驚又喜，仲有「滋滋」嘅著火聲，
個一下爆發嘅味濃到有d「哽」，
但係我又覺得好爽好刺激
好似成個人醒神晒、打通晒全身經絡咁
一路燒，一路索
熄左之後仲有d白煙飄飄下、餘香四散⋯
算唔算怪辟？

好香，諗起都想聞

係咩火藥？

巴打有無木香嘅火柴推介下